大家平時一日有幾多個鐘喺屋企

計埋瞓覺時間，11個鐘喺屋企算唔算多

放假嚟講就有16-18個鐘

一日24個鐘左右

12個鐘屋企
2個鐘搭車返工放工
10個鐘返工

相信大部分打工仔都係咁上下

正常

48小時